【突發】東華三院全力支持各位義士

水都比埋你 你唔係唔嚟呀嘛
光復香港 時代革命

推1

推2

推3

推4

推5

推6

識玩

善意打破零回覆

大家知咩事啦

推

聽日見

支持東華！支持Circle K！

你地唔係唔黎呀